7.28將軍澳遊行文宣 可否重點放喺反紅媒反tvb?

Tvb這2星期所作所為急劇惡化

加上各紅媒大打輿論戰

依家見文宣只放反紅媒係最後point

好多人都唔知原來係反紅媒大遊行

我知5大訴求重要

但紅媒禍港 值得做今次遊行主題

亦好多人期待

將軍澳好多藍絲廢老
例如
調景嶺-＞多新移民
景林-＞多深藍廢老
好多區議員都係民賤聯
希望大家可以留意埋呢一點

其實一個針對紅媒
一個針對中聯辦西環治港
主題先清晰

依家東西夾擊only

太虛

push

最低成本既方法，又減低傷亡，和理非都可以幫手
請幫手推！！

警告你地唔好再屌警察老母

將軍澳D新城市區 97前已經好多本地青狀年入去 而家佢哋仔女都大近20-30 RANGE
其實無想像中咁藍 有好大部份核心係經歷埋新開發城市果種辛酸 知道守護家園嘅重要

離開將軍澳嘅途徑
1.地鐵
2.將軍澳隧道<封/塞都會gg
3.上山路出秀茂坪再出市區
4.坑口甲子年中學隔離上ust同西貢一帶

小心唔好被困將軍澳!!!

想知將軍澳被set rb同無地鐵會係點，睇山竹就知
加上tvb係康城再入，康城本身已經荒島咁。
希望你地唔好為左反紅媒而點都入tvb，遊完行咁上下時間就要be water。區內走動方便，但唔代表出區好撚易

利申住將軍澳區

是否同意重點放反紅媒？

之後會否入一入新鴻基的東港城, 就位於坑口地鐵.

推

第6點要變主題